\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2d}\Inchoatio{In}[ ]{ter}ra desérta et árida et ina\Flexa{quó}[sa,] \VSup{3}sic in sanc\-to ap\MediatioVII{pá}{rui }{ti}[bi,] ut vidérem virtútem tuam et \TerminatioVII{gló}{riam }{tu}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2d}\Inchoatio{Co}{mo} terra sedenta e sem \Flexa{á}[gua!] \VSup{3}Venho assim contem\MediatioVII{plar}{-vos no }{tem}[plo,] para ver vossa glória \TerminatioVII{e}{ po}{der}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Quó}{ni}am mélior est misericórdia tua \MediatioVII{su}{per }{vi}[tas,] lábia \TerminatioVII{me}{a lau}{dá}bunt te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Vos}{so} amor vale mais do \MediatioVII{que}{ a }{vi}[da:] e por isso meus \TerminatioVII{lá}{bios vos }{lou}vam.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Sic}[ ]{be}nedícam te in \MediatioVII{vi}{ta }{me}[a] et in nómine tuo levábo \TerminatioVII{ma}{nus }{me}as.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Que}{ro}, pois, vos louvar \MediatioVII{pe}{la }{vi}[da,] e elevar para vós \TerminatioVII{mi}{nhas }{mãos}!~\Antiphona}
}





